有冇人知起邊買到70-80年代有字幕ga西片

如題

想睇下有冇門店有

巴打介唔介意大陸正版
深水埗黃金行上一層有兩間碟鋪
大啲個間多碟到仆街 好多舊戲
全部都係blu-ray同有中字

Dvd版本有冇？

Dvd都有但係小啲
唔想慢慢搵可以寫低張list比老細

blu-ray 中字就得 簡體都識睇

你仲未去深水埗睇咩 ？